當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

聽日幾多號呀各位
2.21啊
721恐佈襲擊 7個月
但而家成個熱門一個721post 都冇？

成個熱門根本不知所謂
特別係而家仲有心情討論咩ig 女神嗰班人
香港人唔好再掛住排口罩 搶廁紙啦

而家黨鐵聽日站都唔撚封
雖然我依家講可能有啲早
但係好明顯佢哋都係睇死我哋香港人唔記得721
今日先有兩個手足 以行為藝術方式跪低

就係希望你哋唔好忘記死去同在囚嘅手足
希望你唔好忘記初心
我相信 香港人 面對肺炎
依然毋忘初心
221
大西北人 元朗黨鐵站見
其他香港人 唔方便就各大黨鐵站見

P牌仔求幫推

推

兩推 thx

P牌永遠推唔郁

push thanks

連登仔瞓晒啦？

謝手足 推!!!!!!!!!!!

謝手足 再推!!!!!!!!!!!

謝手足 三推!!!!!!!!!!!

pish

Push
P牌都要推

見你落場係我到留言
推

pushhhhhhhh

tui

Pishhhh

推爆我ok ?

You

Tui

Pish

Push

Pish多嘢

721

push

唔見人

推啊

屌成堆上位雞係到嘈，見到都唔開胃

正仆街 成班香港警察都滿口大話 推

推佢老尾！！

推推推推推

推推推

721 唔見人

一隻mon post 狗偷偷留下負評

推！

721唔見人！

吹大雞 聽日見

推！！！

幫推

唔可以忘記

推！！！
唔要再見到廁紙post

光復香港

時代革命

希望去到朝早都仲見到個post喺熱門
唔該晒各位幫推
希望聽日221見到你哋

黨鐵都唔記得咗聽日21號

p牌仔

未敢忘記
代價太大

兩隻mon post 狗 偷偷留下 負評

雖然p牌推唔郁 但
推

因為冇提早收車？

我推一下勝過你推十下

721
721
721
721

721唔見人

push
感謝有心人

721
721
721
721
721

唔知係仲未公布定係諗住直接唔閂元朗
睇死香港人唔記得721

Pushhhhhh

push push push

pushpushpush

三隻mon post狗 偷偷留下負評

光復香港
黑警仆街死

之前20號會講21號幾點封站

push爆佢

都似

冇忘記啊 ！ p push

721...7個月了

Ok

up

推，希望大家都唔好忘記

P牌仔盡力推

pushpush

4隻mon post 狗偷偷留下負評

大家仲記唔記得邊個停曬大陸人黎架，記唔記得初衷呀

黑警 咁得閒睇連登 721 去咗邊呀

幫推推推推推推

推你上去

推

勿忘721

我甩唔到Ｐ推唔郁～
念力推阿ＤＬＬＭ～
唔好忘記手足既付出～

肺炎不了

黨鐵睇死香港人善忘 大家唔係真係比佢睇死掛

P牌都推呀
DLLM
港豬太多好想放棄
但為咗死咗嘅手足
我責無旁貸 義無反顧
一定要行落去
港雖三戶
亡中必港
香港獨立
主權在港

勿忘 712

推推推幾時甩p牌

推
黑警死全家

sorry 手快快打錯
勿忘 721 ！！！！

光復香港後

共勉之
中間派嘅人永遠係最多
我哋可以對佢哋做嘅只係引導佢哋去我哋嗰邊
香港獨立唯一出路

五隻Mon post狗偷偷留下負評

721 推

推
721 唔見人

借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

t

tnlm

推，香港人唔好再健忘

推 勿忘721

之前有張文宣話多謝黨鐵提醒香港人

想推但推路郁

毋忘721

lm

推爆

永遠唔會忘記

真手足永遠都唔會忘記
推

Push!!!!!!

今次到我地提醒黨鐵

721 831

Dllm 推阿

推行動post

幫推721

推呀

再幫推

幫推
香港人絕對唔可以冷卻同遺忘！

721831

黑警可恥

推呀

[突發] 肺炎home office 香城online上線啦

推！221

一直記得

攞

毋忘721
821
101

樓主唔洗太認真 依家大家都好少上連登我而原因你都知

721

推！！！！！

721 已經7個月了

知錯推！！！！！！！

大大力推

721 唔見人
721 唔見人
721 唔見人

永不遺忘2019

V

7隻mon post 狗 偷偷留下負評

推啊 香港人好善忘！！

真

推 抗肺炎還抗肺炎 唔好唔記得 正經野 記住 我地612 之後點行過黎 出面好多指責 手足
記住 不分化 不篤灰 唔完美 可改善
記住 2014 既錯 大家唔好再犯

好似一入夜就凍咗

推 唔見人

推 聽日見

收皮啦

Push!

Post錯圖 sorry
呢張圖係上個月 所以寫半週年

最後有冇養到倉鼠

pushhhhhhh

呢個時勢真係唔適合聚會
好多活動都cut 咗
放心
之後要還的

冇發現原來自己冇乜時間養

push
721 831 101

pish
永不忘記

推721

堆

正確選擇
要同隻鼠感情好要好多時間
夏天又要日日清潔個籠

咁就半年

Push!!!

同埋我平時一個星期有一半時間住hall 一半時間喺屋企 根本養唔到

Push push

OK
(用腳踓🦶🏻)

黨鐵聽日會唔會封

好似冇講過

有時間先啦
到時做個好主人

上頂呀

推！7218311001

Never forget, never forgive!

跪住都要插袋

記得嗰晚不停loop啲片，嬲到喊，成晚訓唔到
而班仆街到今日都仲係乜事都冇

推 講真有啲掛住六七月嘅連登

推爆佢

元朗站仲未封就知港豬已忘記

721 831 101

個個仲係到興高采烈咁討論緊某youtuber係咪黃
都on99 正經po又唔推 人哋拍娛樂片想大家減吓壓 就當人拍政治片呃飯食
你覺得佢藍咪unsub report囉 浪費時間係到討論為乜

721 221

又自high ？

一推 再推

推 屌佢老母死黑狗

勿忘721

721831101

下次標題直接講221更好

入嚟再慢慢講番個風氣

推爆佢，抗爭不滅，革命不息

好 多謝提點

事實係好多人都係標題黨

要求取消娛樂台感情台同做雞po上熱門

幫你推推
唔係得自己一個

221 元朗見

推上熱門

垃圾標題
唔撚想幫你推屌你老母

Shit㩒錯 推多次

不如改改個標題再出 等人一望就知係721

推
勿忘

好凍

有太陽就熱

屌wt呀
你有時差喎清

Be water ！手足執生！

我係P牌幫手推！

咁就7個月⋯⋯
721
805
811
831
901
929
101
1111
1112
1117
1118

其實記得的

記得㗎！
推

b

娛樂台班戇鳩仔算尻數啦

btw push

推推推推推推推

推推推推推推

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

推! 唔放過警黑

推阿！

推到21號！！！

Push notifications

推爛個po佢

721 唔見人
係事實
唔係口號呀 !!!

勿忘初衷

721 屌 推呀！！！！！

推 不忘721

Push ahhhh

手足不是condom
推

pash

推。

推呀！

早晨

Up

今晚見
狗鐵唔封站了

聽晚sor

721！！！

721721

感謝🙏🏻

班友唔記得了

推一推先

每日都祈求黑警死全家 藍絲生肺花

推 毋忘721

721！ 831！

721831101111

出返黎啦 香港人

721.831.101

p牌仔推

push
我成日覺得政府都係特登整到唔夠mask 同廁紙
等啲人個個掛住搶
唔記得上年的抗爭

Never forget, never forgive

推爆佢！

一推唔得就推兩下

再推

多謝大家
個post 仲喺熱門

721 唔見人
831 打死人
101槍殺人

推

希望聽日元朗站見到大家,唔係只係連登一個推字

氣體

空氣推

唔好俾佢停

希望見到
但記住萬事小心
Be water

721 警黑合作

721,831,101

推post

入連登洗地組tg推有用post

唔可以忘記！

721 721 721 721

樓主開多個post topic 寫返721啦

721！

唔推唔係人

班人未經歷過721唔會醒

手土

member]幫推！紅色資本

提醒大家買之前問清楚PFE VFE BFE 認證
[/member]

推!!!!!!!!

721 推到元朗站收皮

兩下推 THX

721
831
101

幫推 dllm721唔見人

push 唔好忘記手足

人手置頂

謝謝提醒

推!

ig post on99

Push!!!!

p

依家成個熱門除咗呢一個
仲係一個721 post 都冇

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

香港獨立 唯一出路

而家我熱門仲係得我一個721 post 咋
點搞
好多膠post

葉虎

Push ar

呢單野其實係點
點解好似不了了之左

推 721

721 唔見人
831 打死人
101 鎗殺人

2 push thx

推呀 dllm

推唔郁都推

Thanks

1000推，聽日見啦驚咩姐

成個熱門得我一個post 係講721

對個所謂政府好灰心，對啲所謂港人好失望。

推到1001
到時我睇下熱門多唔多721post
再開post

不能忘記

一個高質po勝過萬千垃圾po。

唔好灰 手足
你要記住總有一部分係善忘嘅
但同時都會有一班人同你一樣冇忘記手足嘅犧牲同付出
共勉之

武漢推po

push

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

有用post

推唔郁都照推

香港獨立
推

等封站
元朗班鄉黑食店再死場d

幫手推

2推

未敢忘記

721721721

兩盒thanks夠未

聽日元西見

我打緊新post

每個月21